\newpage
\section{Introducción}

Las placas \placa (LA Computadora Educativa de la República ARgentina), es un hardware basado en las placas de desarrollo \textbf{WEEMOS D1 - MINI}, pensadas para enseñar programación con hardware de Domótica. Estas placas fueron diseñadas para poder ser fabricadas en pequeña escala, con herramientas baratas y de fácil adquisición, así como componentes electrónicos comunes y baratos.

 
\begin{figure}[H]
  \begin{center}
    \includegraphics[width=0.7\textwidth]{figuras/02.jpg}
    \caption{La placa \placa}
    \label{fig:}
  \end{center}
\end{figure}

La idea del hardware \placa es poder ser fácilmente fabricado por estudiantes y personas sin conocimientos técnicos especiales, en una jornada de 2 horas de trabajo.
